上水火車站天橋習近平

成條天橋地下都係習近平張相，個大陸人見到停咗一停望一望就一嘢踩落張相到之後發現個個大陸人都係望一望就踩落去

有冇圖

走咗了

至少都要有片，然後推返去鄰國

強國人對習近平又怕又恨

大陸冇得踩架，梗係踩返夠本啦

篤灰時間到

相 or 片 ？